駁上司咀/屌柒上司既後果

有無人分享下
利申 快忍唔住，要爆了

升職加人工

前提你係靚仔, 上司係女

屌得上屍通常都係唔做
但係好多人講， 凡事留一線日後好相見

日日屌
乜事都無

屌佢個咀

認真post，返左份intern 1個月，比公司個老屎忽屈左4次，少則蛇王，大則話我商業間諜

但又要滿足intern鐘數

最多咪唔做
要養老婆仔女供樓又無儲錢就要含多陣搵到新工先屌

商業間諜
佢睇戲睇上腦啊
不過話係特工啦
一陣殺埋佢啊

間嘢有無賣'高仿'/假嘢呀?

你又打工 佢又打工 驚9咩

全公司得2條友

屌柒上司一次
之後見佢好似小學生搵老師哭訴咁衝入老細房
一定係篤我背脊，但果刻見佢咁好好笑
之後就秒出jobsdb登我個位 ，其他野唔見做得咁快
但又唔同我溝通或者講炒我
我知佢都係想搵到人先踢我走
咁我就緊係唔會被人利用咁著數
我屌柒佢之後即日收工前就遞信走

屌完上司，果份離職工作證明咪寫撚臭你曪！

唔洗通知期？

以前個上司就係老闆,都成日串鳩佢
因為想唔做好耐

炒散既話係咪應該大大聲屌

怕條鐵咩
叫老細炒撚左我囉

行頭細真係要睇路

唔屌都串鳩柒佢啦

比人炒左
認真

商業間諜 條友係咪有精神病？

同大老板 直接駁返佢唔識 冇事

intern都驚搵過份

有次同個客開會，佢帶左個三個後生一齊上嚟，兩男一女
其中一個男仔好似典型連登仔咁毒毒地但又要表現自己好醒咁，成日插嘴一兩句無意義既說話，好似想引另一個女仔笑咁

然後中段同個客講啲IT相關技術，主要解析個網站因為技術問題，有咩要求做唔到
通常對方無呢方面知識，我地都習慣要花多少少時間去令佢地有個概念問題係邊，咁有個問題來來回回同個客講左三幾次都唔係太明白，然後個毒撚話：「IT既野，你識條鐵咩 」

即刻感覺到客個邊幾個人都唔識比反應，我地當咩都聽唔到加快速度跳去下一個題目

同事同話事人屌完 第日一樣返工

有次開OT 咁岩約左爸爸食飯
難得地兩父子撐枱腳啦
但老闆就點都唔肯俾我走
我做做下好大聲同佢講
唔做啦真係趕時間走第日翻去無事

反左面之後已日日hea做同上網搵工

中出

如果咁都有事呢D工唔做都擺

試過同個上司嘈屌柒佢
果條撚樣三個月後比人降職 依家同我一樣咁高咁大

日日嘈交，頂薪perm 左

咁你仲驚D咩?佢一時之間冇咗個人，佢仲驚過你啦
就算真係俾人炒都唔驚啦，最多咪自己增值下/搵過另一份。

最多咪唔撈
唔洗理後果

俾人針對 你做乜野都會挑剔你

屌過。凍薪，0 bonus 。之後果年辭職，再屌多佢一獲

商業間諜係講笑定認真

認真，拎我份Note逐頁睇，以為我抄底公司資料

係上司(宜家唔係)屈我做錯
去老細加英國總公司爆單嘢出嚟
因為工程 岩就岩 錯就錯 冇得賴落人度

唔一定嘅 老闆睇你唔順眼 但又唔炒得你
未將你升職踢去第二個部門囉

條team對落十個人左右
成日比人駁
有point既我一定接受
佢地都知我係冇架子既人
只要夾手夾腳搞掂d野就得

你係fit馬既，又有咩所謂
睇住對面果個成日佢上司一黎就屌，反台都試過，次次咪又係佢上司安撫返佢，佢叫走果時咪又係開個am位比佢（雖然最後都係出左國做）

有新工返先爆啦

你屌上司前，你可以試下直接同老闆講問題所在，如果老闆唔buy先劈炮，你屌上司老闆一定話你唔啱

見黎把撚咩

你自己係廁所屌？

Intern 姐，屌柒佢啦。

最後都係睇下樓主有無料到

有料到屌柒佢都要幫你玩鞋

無料到日日做到隻狗咁聽話都照炒鳩你

試過有次俾個肥婆上司迫我做嘢
我當住佢面 say no
佢唔妥協，照去
之後我去最大嗰個度講返件事
最後當然唔駛我做啦
同埋肥婆都冇再睬我

有冇得講下咩事 新上司又係肥婆

有新同事啲嘢要我睇埋，明明我就唔係嗰條team
唔應該係我做

我呢度成TEAM人都串鳩個上司, 又唔聽佢支笛
有幾個老臣子開會仲成日同佢頂到行一行
佢廢, 有咩計?

試過同個老屎忽吵左一次大獲
因為佢下下都捉尻我錯 玩針對
日日話老闆唔鐘意咁 又話咁做老闆會屌
但我未比老闆屌過
有一次我頂唔順同佢吵大獲
之後老闆知我同佢夾唔到
調左我職位仲加左我人工 ot仲有1.5倍

自己分析下係佢需要你多d定你需要份工多d
前者咪輕力d屌咯 好似上面巴打講凡事留一線
後者咪忍下
如果大力屌你點都輸 始終係你上司 佢要玩你好多方法

第日就同我講要調走我

成日駁嘴現今仲生鈎鈎

Intern就算撚數啦
上心果個都戇鳩

有個上司成日用私人電話whatsapp搵人
有次忍唔住當眾話希望以後就算有事都可以用返公司電話搵人啦
從此以後同佢冇計傾

諗住唔做 諗住一巴掌打落老闆度

有個同事同上司講返句野寫出黎有問題
可能會俾客人捉字蝨投訴
個上司小器到之後同其他同事講唔想再同佢講野

我同我上司玩得好薑
因為佢下面得我幫到佢做野
佢又唔可以立亂炒我
但係其實我唔係想同佢玩野,只係有d決定真係損害到我

呢樣真,不過換個角度,好多人都自視過高,唔會睇到你教緊佢,所以唔怕屌啦

首先佢冇留一線比我, 我點解要比面佢

睇你屌得有冇道理

想問下話比人炒果d係唔係私人細公司？
做公務員 中電 Mtr果d好似好難炒？
好似成日有人屌埋上司都無事

上司老母

用身體另一部份屌過女上司

INTERN好重要?呢D老屎惣屌9佢啦!

唔識死頂左老細幾句 調左我去山旯la 辛苦到仆街
一路捱到完約夠期即走 叫我extend 彩佢都有味
留返哂d 屎比佢執手尾

樓主返咩工

咩垃圾intern黎？

做it
剛入行果陣試過一次
整出黎嘅野個user 話唔啱用
要大執
但舊野係跟足指示做嘅
所以老細話我整垃圾嘅時候
我駁返佢話我跟足指示
有曬文件
佢又要睇過
而且設計嘅又唔係我
做唔可以話係我責任
佢就好激動咁鬧返我
話唔好理邊個責任
總知件事就係錯

事後果年嘅評核
佢話我個人好唔成熟
唔識冷靜同忍耐
咩都表現喺表情上
叫我注意吓

咁結果你依加做人點同份工之後點?

利申:我老細都成日好on9自己制左policy,我地跟,出左事屌我地唔提醒佢

可以有咩事
睇你駁啲咩啦
你係有道理咪講囉

咁就忍辱負重啦

商業間諜都講得出，係有精神病架
唔好惹佢添呀

自求多福
自古肥婆多西人

之後幾年老細都好信任我
同埋加人工都比其他同事高

可能因為佢覺得搵啱方法
去令我有得發揮

不過公司問題最後都係無再做

屌就梗嫁啦，如何屌得型先難。
屌都要諗後果你都係算把啦

實無運行

我真係靠靚仔溝左女上司
得閒入佢房屌佢

當眾屌完佢之後炒咗我

試過有個project under老闆 咁就入佢房傾
老闆就好聲好氣 但係呢樣唔得 又5年計劃點點點
佢房冇閂門 佢講左句：公司一直都係咁做嫁
跟著有條老屎忽衝入房屌鳩老闆 大概係話佢d計劃講完唔做
由房屌到出office 最後個老屎忽係佢個位拍枱屌老闆企係到同佢解釋
老闆：拿你講左9分鐘 到我講未？
條友就比佢講啦 老闆講左兩句
老屎忽：你到底明唔明我想講咩？
條友又屌多老闆9分鐘
之後老闆開口講左幾句 佢就話：我真係比你激到頭暈 我返去抖抖
跟手執野走左 果日冇返過公司
聽日返黎同我講：我返工既目的就係屌佢 咁蠢既人都有

屌撚到佢怕
我聲大
佢怕撚左我

屌上司唔大鑊
屌老細先大鑊

你有料ge 你屌完個上司
佢轉個頭都要客客氣氣求你幫忙

老細係決定你份糧個個
你話呢

以前係維修中心返工，見過有個出街師傅屌鳩派單既上司成鳩日比豬頭骨佢（煩客/極偏遠/朝早沙頭角，中午出長洲，收工前要入返沙頭角之類），越講越激動，但個日其他師傅都爆單就唔到。
跟住個老細出埋來，串柒柒咁話咩出得糧叫你食屎都得。個師傅呢一刻就爆，一野推個老細埋牆狂屌，再一拳打落佢個頭邊。大大聲話唔介意一齊死，但死前殺鳩佢全家陪葬。
睇住老細個個樣嚇到青曬，呢個時候先有其他同事拉開佢地再鳩講幾句緩和氣氛。
其怪既係第二日條友照返工，老細見到佢好似自己做錯事咁頭 Dup Dup。隔多幾日個條友就話工傷無再出現過，到我走既時候（差唔多兩年）仲拎緊工傷 。

睇撚死人

背景： sm 極小氣， 有事係推𡃁出去頂，唔負責，得閒屌9人做野做得差. 有次搞9我，咪屌9 佢，全世界睇得好爽. 事後sm 同全間公司的人數臭我， 要求全公司同事玩杯葛逼我走，我又無所謂，反正都係奴工，遞信即走，反而同佢一齊杯9我d 同事， 真係令人失望

你走果日記得屌返佢

你指既成熟就係食完死貓要啞忍和執屎?

咁你老婆比有錢佬搞左, 話事情都發生左, 我比幾皮野你啦好無, 成熟d ok?

仲冷唔冷靜到?

試過講粗屌柒個上司

ARUP?

細電
我做software 佢做firmware
次次都係佢寫錯
大佬 我度緊0度比個-200度我做咩事
仲要係我果part 佢send 咩我收咩囉

即刻駁咀

老細試過book咗meeting想屌柒我
點知畀我屌返轉頭
離開間房時佢重求我唔好爆出去畀其他人知

佢讓步

捽數捽到戇鳩鳩
明明夠數 要我跑埋同team條數
屌撚完咪又係氹返我
呢個世界有數就大哂架啦

屌完裸辭左
之後轉左行

teamleader平時已經講嘢串、大細超、欺善怕惡，工作出問題就淨係搵我嚟出氣，小小嘢就潤鳩你，對住其他傻鳩搞出個大頭佛聲都唔出。

咁啱工作環境多人用刀，我都有副刀磨得唔錯好使好用，好彩我都幾忍得，啱先想連刀都唔用徒手挖佢對眼出嚟，人到底可以忍到幾痛？

屌完呀頭俾人炒左嗰啲巴打搵新工點講咩事辭職

無上司, 我識果d 野老闆唔識, 基本上得我講無佢講

我同上司駁個director 話佢個設計太簡單，唔啱user用， 佢堅持佢20幾年前係咁設計。 最後唔夠我哋講，佢嬲嬲地搵咗user 個director 來，當面對質。
當user 個director 講左要我同上司個設計先夠用。 我哋個director 仲想去挑戰個user .

結果佢當眾柒左之後嬲咗我地

冧掂其他大粒野

屌柒完 做多兩個月無做

都話成公司得兩條友

佢：仆你個街笑鳩我？

最煩係個上司長氣到仆街 幾針鐘內講幾次同一樣野

被人炒

做做下野又無啦啦諗起乜就提我要做乜
有時一提就講兩三個字至半個鐘
我本身做緊野都要停低聽佢廢up
日日幾次 做野時間都冇埋
次次趕工咁做比佢搞到精神緊張甩甩漏漏
又或者佢提我野果陣多口講左句 好呀 xxx呀嘛 冇問題
有時佢get錯我講野 或者聽錯左
又以為我唔識唔明跟手又講解多次
真係水洗都唔清
條友係有佢講冇人講果類
對住全部同事都係咁 不過同我接觸最多
日日煩到我直頭集中唔到做野

發洩完又返工了

博炒

樓主個人平時應該都奇奇怪怪

用輕鬆語氣同隔離team上司討論佢嘅某個決定
被狂屌話我不識時務入世未深（我認）
最後冷冷加一句：我特登唔擺你入我條team
你以後唔洗旨意有得升職

因為只有佢條team先至有比較多嘅晉升機會

以前做廚個陣有個老闆D所謂大學生親戚黎做兼職, 平時見佢講野串柒柒
又話留學澳洲又話食過鬼妹又渣寶馬好威威咁, 我地成班人已經唔想理佢
有日夜晚爆晒場, 我係做執碼, 流水單成條炮仗咁長, 前前後後執碼都有二, 三十隻碟
而我既習慣係將D碼一份份咁疊好再壓住張單, 咁保證唔亂
條撚樣一入到廚房, 大大聲咁講:呢疊行先, 一手推開晒我執好D碼,
我就即刻屌柒佢啦, 佢屌返我仲話有咩同老闆講!
跟著我師傅一手拉開我另一隻手揸住疊單掉入爐頭燒晒
好平靜咁講咗句:出去再寫過
條撚樣塊臉黑撚過鑊底
疊單睇上去都有成十幾單

因為奴性重

intern有野做 ga咩